沙田新城市突發有個呀叔叫咪

但沒有理佢

搵人一起應佢時代革命

有人應佢啦

好滾動